中共開始腐爛

唔承認相互條約或國際規限
最近仲話唔跟美國制裁
同理
可以想像到 中共 用生化武器 兒童色情 侵犯人權自由 恐怖主義都係佢地手段

又支爆？

呀媽係女人

可以想像到一個鐘有六十分鐘

2018 支爆
2019 支爆
2020 支爆
2021 支爆未

腐爛咗好耐
不過爛極都未死

都仲有大把國家去奶共
所以只會愈黎愈強大